明明道門有兩邊，班呀嬸死都唔肯推另一邊係要用人地開咗果邊

朝朝返工趕撚到仆街都要等人過咗自己過
明明可以推另一度門

鬥等囉

垃鳩圾

都唔係呀嬸 學生哥都係
班仆街次次堆係道門等過 我就會大大聲講
依家開門都要排隊嘅咩

試過對面有個迎頭過嚟唔開門
即刻用力推開我嗰對門
佢嚇到成個彈開
俾人當係癡線佬都係值得